telegram group

有冇group推薦?

推你老母閪 唔識自己揾？咁撚多垃圾開tg gp post

我啊媽唔係度
多謝關心